# cálculo de números primos

## Descrição

cálculo de números primos com Vue.js

### instruções 

mude para a pasta primos com vue_js e execute: 
    npm init
    npm install bootstrap
    npm install vue
    npm install live-server

rode a aplicação com:

    node node_modules/live-server/live-server.js

